子華神套戲預告片出咗, 真係好諷刺社會好黃好尖銳

［警世］每當有諷剌社會既本土電影推出，就會有人帶風向杯葛，例如《樹大招風》，《非同凡響》

啲諷刺位多到我跟唔到, cctai若智者又中

樓主子華死忠

完美演翻

串到中共應一應 唔怪得咁多五毛抹黑

諷刺D乜

睇得出佢好支持香港人 成套戲都係鼓勵香港人

只可以講 睇得明嘅人自然會明
唔明嘅人 可能佢地本身就唔適合睇子華

小心此人！

系

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

一吓都笑唔出

樓主=娛樂台王子華

係咪我蠢 我睇唔明同時下嘅事有咩關係

斬兄留言無兩粒回喺尾..

類似真兄弟會明？

要買飛入場睇十次先領會到

想引清注意先特登無加兩粒點sor..

黃到金

樓主係咪要搞到成版都子華子華子華先安樂

係咪我煩到你
你就會唔再愛我?

咁又唔係

姓黃算唔算係黃？

但如果第二隻字係「紫」 即係紅+藍
算唔算食兩家茶禮

無諗過我感受？

又真係無

完全唔知想表達乜，完全唔吸引

國王的新衣

收皮啦
有更黃嘅，你哋唔睇唔理

樓主開過7個子華post
不過比起嗰D更熱心既體育台手足算少

系你老母

Where is tat 9

有少少hurt

呵返囉好未

國王的新衣啲fd?

小心此人！小心此人！

咁我第一個唔睇，收皮啦

曲撚到，樓主想講套戲完全同現今香港無關，甚至可以講係過唔審查所以先搞唔成合拍片，咪賣樓填氹囉，咁都算係拍俾香港人睇既，入場話支持黃色經濟電影既正戇鳩

睇得出語氣扮達哥

真兄弟就會明

隔離po唔係有人話套野勁廢咩

右邊叻哥咁款

罷睇藍屎華

國王的新歌

又來了，一日最少有1個黃子華post推上熱門，有咩恩怨一個post搞定佢唔得？

其實你想睇咪自己去睇，做乜要幫黃子華決定埋立埸

真兄弟自然會明
引戰狗請離開

系💛✊🏼

個名好黃

無可能
班人私怨大過天

唔似好睇
可能上次太大陰影

引戰狗！

拎哂武器係馬路跑 仲唔係講勇武？
仲有黑色衫

Gchi💛✊🏼黃子華✨🤙🏼

根本冇必要造神
更何況係做呢套

原來愚樂台D人成日講「屌您老母 白頭佬」就係鬧緊您✨🤔

諗下香港有咩不停造假又俾人識穿佢係假

我完全睇唔出

應該唔係掛冇得罪娛樂台喎

睇完條片之後覺得好有深度不過睇得出子華神應該唔係想拍笑片

當娛樂台有一個post推咗上熱門
就會搞到時事台啲post 霸唔曬

樓主搞到場運動就嚟散🖕😡

我屌睇個trailer 睇到好尷尬
完全唔知做乜9

系嘪

拉

假作真時乜都假

Dickson個幕好深，get左陣先明，好黃，好煲底相擁

睇完套乜代宗師

✨💛✊🏼

層主幾random